屌佢老母，做老翻做到打對台

美帝三藩市某商場

佢對台應該係無印

個標誌似成咁都唔使？無印隻紅深色啲喎...

Logo 抄 Uniqlo
賣既野 抄 無印
名 抄 優之良品